【武漢肺炎】美16人慶祝封城令完結到酒吧狂歡 全部之後確診：商戶不應太早重開

醫護都咁低防護意識，食得屎

唔怕

仲唔係最衰Donald Trump？賴落佢度啦

好多醫護都係讀屎片

其實係關州長事

抵能死

智障真係無藥醫

美國和平得太耐 根本好多弱撚智

腦裡裝屎

然後班左膠就入trump數

美國防疫做得差
有部分係因為d鬼佬自己唔爭氣

條垃圾州長咪共和黨囉
條仆街之前仲改少cdc條數比人踢爆仲炒埋個whistleblower